Смысл в следующем - 
Задано расписание поездов (станции, которые они проезжают)
Нужно найти кратчайший путь из станции до станции с минимальным количеством пересадок, найти все пути.
TODO
regexp and fix some bad practice